## 📺 Giới thiệu
Personal Tasks Management Backend - Backend cho hệ thống Quản lý công việc cá nhân 
## Chức năng 
   

## Demo
## 🤵 Thông tin nhóm thực hiện

## 🎉 Các điểm đặc sắc
**Không có.**
## 💌 Điểm đề nghị
Số điểm đề nghị: **10** điểm
## 📌 Link Youtube demo
Link: https://youtu.be/Ux2ega7tzA8
Note: Có thể kết thúc chuyến đi bằng cách click vào nút Kết thúc (Video demo em quên demo phần đó)
## 🔒 Quyền sử dụng Project
Có thể share cho các khóa sau
